大家仲記唔記得當年籃田八佰伴定籃田歡樂天地有個飛天巴士既機動遊戲

當年嚇到差D瀨屎 不過係好刺激

我諗當年D細路 依家都三十幾歲了

以前有間歡樂天地入面有過山車，唔記得係邊

我都玩過 係小巴外型 向前向後轉

太古